Requerimientos:
Para Ejecutar ese script es necesario tener instalada la herramienta aws-cli y ejecutarlo por consola.
ejecutar "aws configure" e ingresar las llaves de bucket


Run:

Abrir el script y en la linea 4 ingresar la ruta de la carpeta a restaurar

Ejecutar: 

s3recuperar.sh "NOMBRE_DEL_BUCKET"


Listo

